<resources>
    <string name="app_name">Thai League 1 Stadium</string>
    <string-array name="teamT1">
        <item>บีจี ปทุม ยูไนเต็ด(BGPU)</item>
        <item>บุรีรัมย์ ยูไนเต็ด(BRUTD)</item>
        <item>ทรู แบงค็อก ยูไนเต็ด(BUFC)</item>
        <item>ชลบุรี เอฟซี(CHON)</item>
        <item>เชียงใหม่ ยูไนเต็ด(CMUTD)</item>
        <item>สิงห์ เชียงราย ยูไนเต็ด(CRUTD)</item>
        <item>ขอนแก่น ยูไนเต็ด(KKUTD)</item>
        <item>เอสซีจี เมืองทอง ยูไนเต็ด(MTUTD)</item>
        <item>หนองบัว พิชญ เอฟซี(NPFC)</item>
        <item>นครราชสีมา มาสด้า เอฟซี(NRMFC)</item>
        <item>โปลิศ เทโร เอฟซี(POLFC)</item>
        <item>พีที ประจวบ เอฟซี(PTPRACH)</item>
        <item>ราชบุรี มิตรผล เอฟซี(RBMFC)</item>
        <item>สมุทรปราการ ซิตี้(SPC)</item>
        <item>สุพรรณบุรี เอฟซี(SPFC)</item>
        <item>การท่าเรือ เอฟซี(TPFC)</item>
    </string-array>

    <string-array name="stadium">
        <item>ลีโอ สเตเดียม</item>
        <item>ช้าง อารีนา</item>
        <item>ทรู สเตเดี้ยม (ม.ธรรมศาสตร์ รังสิต)</item>
        <item>ชลบุรี สเตเดียม</item>
        <item>สมโภชเชียงใหม่ 700 ปี</item>
        <item>สิงห์ สเตเดียม</item>
        <item>องค์การบริหารส่วนจังหวัดขอนแก่น</item>
        <item>เอสซีจี สเตเดียม</item>
        <item>พิชญ สเตเดียม</item>
        <item>เฉลิมพระเกียรติ 80 พรรษา</item>
        <item>สนามกีฬาบุณยะจินดา</item>
        <item>สามอ่าว สเตเดียม</item>
        <item>มิตรผล สเตเดียม</item>
        <item>สนามกีฬาจังหวัดสมุทรปราการ \n(เคหะเมืองใหม่บางพลี)</item>
        <item>กีฬากลาง จ.สุพรรณบุรี</item>
        <item>แพท สเตเดียม</item>
    </string-array>
    <string name="about">
        \t \t \t \t เนื่องจากในปัจจุบันแฟนบอลไทยลีกมีเป็นจำนวนมาก แฟนบอลส่วนหนึ่งดูการแข่งขันผ่านการถ่ายทอดสด แต่ยังมีแฟนบอลจำนวนมากที่ไปเชียร์ถึงขอบสนาม
        เราจึงได้สร้างแอปพลิเคชันนี้มาเพื่อแสดงข้อมูลและตำแหน่งของสนามฟุตบอลในไทยลีก(1) และสถานที่ท่องเที่ยวใกล้เคียงสนามแข่งขัน งานวิจัยนี้ทำมาเพื่อให้แฟนฟุตบอลไทยลีก(1)
        หรือบุคคลทั่วไปที่ให้ความสนใจได้ตามไปเชียร์ทีมที่ตัวเองชื่นชอบ ช่วยให้ไม่หลงทางเพื่อไปยังสนามที่ถูกต้อง เราได้เล็งเห็นว่าแฟนบอลที่เดินทางมาไกลเพื่อมาเชียร์ฟุตบอล
        หลังจากที่จบการแข่งขันแฟนบอลจะไปสถานที่ท่องเที่ยวในจังหวัดของทีมเจ้าบ้าน เราจึงได้สร้างแผนที่สถานที่ท่องเที่ยวใกล้เคียงสนาม
    </string>
    <string name="thx">
        <b>ข้อมูลฟุตบอลไทยลีกจาก</b> \n
        www.thaileague.co.th \n
        www.ballthai.com \n

        <b>ข้อมูลสถานที่ท่องเที่ยวจาก</b> \n
        www.paiduaykan.com\n
        www.travel.trueid.net

    </string>

    <string name="c_1">
        <b>นายยุทภูมิ บุญมาก</b> \n
        <b>รหัสนักศึกษา </b> 62122201008 \n
        สาขา วิทยาการคอมพิวเตอร์ \n
        คณะ วิทยาศาสตร์และเทคโนโลยี \n
        มหาลัยราชภัฏสวนสุนันทา \n
        <b>E-mail</b> s62122201008@ssru.ac.th
    </string>
    <string name="c_2">
        <b>นางสาวมินตรา สนประเสริฐ</b> \n
        <b>รหัสนักศึกษา </b> 62122201020 \n
        สาขา วิทยาการคอมพิวเตอร์ \n
        คณะ วิทยาศาสตร์และเทคโนโลยี \n
        มหาลัยราชภัฏสวนสุนันทา \n
        <b>E-mail</b> s62122201022@ssru.ac.th
    </string>
    <string name="c_3">
        <b>นางสาวธันยาภรณ์ สีมาชัย</b> \n
        <b>รหัสนักศึกษา </b> 62122201022 \n
        สาขา วิทยาการคอมพิวเตอร์ \n
        คณะ วิทยาศาสตร์และเทคโนโลยี \n
        มหาลัยราชภัฏสวนสุนันทา \n
        <b>E-mail</b> s62122201022@ssru.ac.th
    </string>

    <string name="bgpu_info">
        \t \t สนามลีโอ สเตเดี้ยม สนามสำหรับใช้ในการแข่งขันฟุตบอลเกมเหย้าของสโมสรฟุตบอล บีจี ปทุม ยูไนเต็ด (ไทยลีก 1) และ ราชประชา เอฟซี (ไทยลีก 2)
        เป็นสนามที่มีเก้าอี้สนามกีฬามาตรฐาน สามารถรองรับผู้ชมได้ถึง 10,114 ที่นั่ง ตั้งอยู่ในบริเวณบีจีซี ปทุมธานีกล๊าส โดยสนามฟุตบอลแห่งนี้เป็นสนามหญ้าจริง ขนาด 104 x 68 เมตร
        ได้รับการรับรองมาตรฐานจากสหพันธ์ฟุตบอลนานาชาติ (FIFA) และจากสหพันธ์ฟุตบอลแห่งเอเชีย (AFC) ในระดับ A Class \n \n
        \t \t <b>ที่ตั้ง : </b>305 ถนน รังสิต - นครนายก ตำบล บึงยี่โถ อำเภอธัญบุรี ปทุมธานี 12130 \n
        \t \t <b>ความจุ : </b>13,000 ที่นั่ง \n
        \t \t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 30, 60 และ 100 บาท \n
        \t \t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 150 บาท \n
    </string>
    <string name="aBgpu1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 20.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดปัญญานันทาราม ตั้งอยู่ที่ ตำบลคลองหก อำเภอคลองหลวง จังหวัด ปทุมธานี
        เป็นวัดที่มีชื่อเสียงและเป็นที่รู้จักว่าเป็นวัดที่หลวงพ่อปัญญานันทภิกขุ อดีตเจ้าอาวาสวัดชลประทานรังสฤษฏ์
        เป็นผู้ก่อตั้งและสร้างขึ้นโดยมุ่งหวังให้เป็นมรดธรรมและสถานที่ปฏิบัติธรรม สิ่งก่อสร้างที่โดดเด่น คือ
        เจดีย์พุทธคยาจำลองถอดแบบมาจากประเทศอินเดีย และอีกหนึ่งไฮไลท์ที่สำคัญ คือ ภาพปริศนาธรรมแบบ 3 มิติ
        หนึ่งเดียวในโลกที่จัดแสดงอยู่ด้านล่างเจดีย์พุทธคยา เปิดให้นักท่องเที่ยวเข้าไปถ่ายรูป โดยแต่ละภาพจะมีความหมายแฝงไปด้วยคติธรรมสอนใจในเรื่องของอริยสัจ4
        ที่เปิดให้เข้าชมฟรี หากใครที่มีจิตศรัทธาก็สามารถหยอดตู้ทำบุญได้
    </string>
    <string name="aBgpu2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 1.1 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ดรีมเวิลด์ เป็นสวนสนุก ในประเทศไทย ตั้งอยู่ที่ กิโลเมตรที่ 7 เส้นทางสายรังสิต-นครนายก บริเวณคลองสาม
        มีเนื้อที่ประมาณ 160 ไร่ ตำบลบึงยี่โถ อำเภอธัญบุรี จังหวัดปทุมธานี มีสถานที่พักผ่อน และบริเวณที่ให้ความบันเทิงมากมาย เช่น
        ดรีมเวิลด์พลาซ่า ดรีมการ์เด้น แฟนตาซีแลนด์ และแอดเวนเจอร์แลนด์  เมืองหิมะ เป็นต้น นอกจากนี้ยังมีขบวนพาเหรดนานาชาติ รถไฟเหาะตีลังกา
        หนูลมกรด ซูเปอร์สแปลช ทอร์นาโด แกรนด์แคนยอน และอื่น ๆ อีกมากมาย
    </string>
    <string name="aBgpu3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 18.3 กม.)</b>\n
        \t \t \t \t ชมอุโบสถ์สีเงินสวยโดดเด่นในย่านปทุมธานี ไม่ไกลจากกรุงเทพ  ที่ วัดดอนใหญ่ ลำลูกกาคลอง 8
        อุโบสถมีสีเงินและสีขาวสะท้อนแดดระยิบระยับ ด้านล่างของฐานอุโบสถล้อมรอบด้วยกลีบดอกบัวสีทองสวยงาม
        ภายในอุโบสถประดิษฐานหลวงพ่อใจดีมั่งมีศรีสุข ให้กราบไหว้เพื่อความเป็นสิริมงคล ยังมีอุโบสถหลังเก่ามีสมเด็จพระพุฒาจารย์โตองค์จำลอง
        ประดิษฐานหน้าอุโบสถให้กราบไหว้ นอกจากนี้ทางวัดยังมีรูปปั้นไอ้ไข่ ให้ประชาชนที่แวะเวียนเข้ามาเที่ยววัดได้ขอโชคขอลาภ และมีอ่างน้ำมนต์ศักดิ์สิทธิ์
        เพื่อให้นักเสี่ยงโชคพิสูจน์ความเฮง
    </string>

    <string name="brutd_info">
        \t\t ช้างอารีนา (อังกฤษ: Chang Arena, ชื่อเดิม: ไอ-โมบาย สเตเดียม) มีชื่ออย่างไม่เป็นทางการว่า ธันเดอร์คาสเซิลสเตเดียม (อังกฤษ: Thunder Castle Stadium)
        เป็นสนามกีฬาที่สร้างขึ้นเพื่อใช้เป็นสนามเหย้าของสโมสรฟุตบอลบุรีรัมย์ ยูไนเต็ด (ไทยลีก 1) ตั้งอยู่ที่ตำบลในเมือง อำเภอเมืองบุรีรัมย์ จังหวัดบุรีรัมย์ สนามแห่งนี้มีความจุ 24,000 ที่นั่ง
        (ในปี พ.ศ. 2557 ได้ต่อเติมเป็น 32,600 ที่นั่ง) โครงสร้างประกอบด้วยเหล็กและไฟเบอร์ ซึ่งสร้างด้วยงบประมาณกว่า 500 ล้านบาท
        โดยเป็นเงินสนับสนุนภายใต้สัญญาการกำหนดชื่อจากไอ-โมบายและบางส่วนของนายเนวิน ชิดชอบ จัดเป็นสนามฟุตบอลที่ได้มาตรฐานแห่งแรกและแห่งเดียวในประเทศไทยที่ไม่มีลู่วิ่งคั่นสนามและผ่านมาตรฐานระดับโลกจากสหพันธ์ฟุตบอลระหว่างประเทศ,
        มาตรฐานสนามกีฬาระดับเอจากสมาพันธ์ฟุตบอลเอเชีย และสหพันธ์ฟุตบอลอาเซียน และยังได้บันทึกลงกินเนสบุ๊คว่าเป็นสนามฟุตบอลในระดับฟีฟ่าแห่งเดียวในโลกที่ใช้เวลาก่อสร้างน้อยที่สุดในโลกคือ 256 วัน \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>444 หมู่ที่ 15 ตำบลอิสาณ อำเภอเมืองบุรีรัมย์ จังหวัดบุรีรัมย์ \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>32,600 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 120, 150, 200, และ 600 บาท  \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท  \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,961 ที่นั่ง  \n
    </string>
    <string name="aBrutd1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 63.8 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t อุทยานประวัติศาสตร์พนมรุ้ง หรือ ปราสาทหินพนมรุ้ง
        ตั้งอยู่ในเขตอำเภอเฉลิมพระเกียรติ จังหวัดบุรีรัมย์ ห่างจากตัวเมืองบุรีรัมย์ลงมาทางทิศใต้ประมาณ 77 กิโลเมตร
        เป็นโบราณสถานที่ตั้งอยู่บนเขาพนมรุ้งยอดภูเขาไฟที่ดับสนิทแล้ว สูงประมาณ 200 เมตรจากพื้นราบ คำว่า พนมรุ้ง
        มาจากภาษาเขมร คำว่า วนํรุง แปลว่าภูเขาใหญ่ สร้างขึ้นโดยมีรูปแบบของศิลปะเขมรโบราณที่มีความงดงามมากที่สุดแห่งหนึ่ง
        ปราสาทหิน พนมรุ้งเป็นหนึ่งในปราสาทหินขอมของไทยที่มีชื่อเสียงมากที่สุด เป็นสถานที่ท่องเที่ยวที่สำคัญของจังหวัดบุรีรัมย์และถือเป็นสัญลักษณ์ที่สำคัญของจังหวัดบุรีรัมย์
    </string>
    <string name="aBrutd2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 4.0 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วนอุทยานเขากระโดง  ตั้งอยู่ในอำเภอเมืองบุรีรัมย์ เป็นปากปล่องภูเขาไฟที่ดับสนิทแล้วรอบ
        บริเวณปกคลุมด้วยป่าไม้ที่อุดมสมบูรณ์  สิ่งที่น่าสนใจในวนอุทยานเขากระโดง คือ  ปากปล่องภูเขาไฟเขากระโดงซึ่งดับสนิท
        อายุประมาณ 3 แสนถึง 9 แสนปี  บนเขากระโดง เป็นที่ประดิษฐาน พระสุภัทรบพิตร พระพุทธรูปคู่เมืองของบุรีรัมย์
        ซึ่งเป็นพระพุทธรูปก่ออิฐฉาบปูนขนาดใหญ่ หันหน้าไปทางทิศเหนือ ภายในเศียรบรรจุพระธาตุ
        จากจุดที่ตั้งขององค์พระสามารถมองเห็นทัศนียภาพของตัวเมืองบุรีรัมย์ได้
    </string>
    <string name="aBrutd3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 4.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ถนนคนเดินเซราะกราว  ถนนคนเดินสายวัฒนธรรมที่เป็นอัตตลักษณ์ของบุรีรัมย์
        เปิดทุกวันเสาร์-อาทิตย์ ตั้งแต่เวลา 17.00-22.00 น. ณ บริเวณหน้าจวนผู้ว่าราชการจังหวัด
        จัดขึ้นเพื่อให้ลานวัฒนธรรม เป็นแหล่งให้ประชาชนในจังหวัดบุรีรัมย์มาพบปะกัน รวมทั้งนำสินค้าผลผลิตในชุมชนมาจำหน่าย
        นำศิลปวัฒนธรรมที่ดีงามและน่าสนใจของแต่ละอำเภอมาแสดง นำภูมิปัญญาของท้องถิ่นมาสาธิต
        ให้ผู้ร่วมเที่ยวชมงานได้ร่วมกันแลกเปลี่ยนเรียนรู้ซึ่งกันและกัน โดยมีการจัดแสดงการสาธิต และจัดจำหน่ายสินค้า
        ผลิตภัณฑ์ ภูมิปัญญาต่างๆ ของฝากของที่ระลึก อาหารปรุงสำเร็จ ตลาดสีเขียว สินค้าเบ็ดเตล็ด และชมการแสดง
        ศิลปหัตถกรรมที่เป็นเอกลักษณ์ของบุรีรัมย์
    </string>

    <string name="butd_info">
        \t\t สนามกีฬาธรรมศาสตร์ รังสิต เป็นสนามกีฬาที่สร้างขึ้น เพื่อใช้ในการแข่งขันกีฬาเอเชียนเกมส์ ครั้งที่ 13, เฟสปิกเกมส์ ครั้งที่ 7 ที่ กรุงเทพมหานคร
        และ ราชมงคลเกมส์ ครั้งที่ 31 ที่ มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคลพระนครเป็นเจ้าภาพและงานกรีฑาสวนกุหลาบสัมพันธ์ สนามแห่งนี้มีความจุทั้งหมด 20,000 ที่นั่ง
        เป็นสนามกีฬากลางแจ้งมาตรฐานขนาดใหญ่พร้อมลู่วิ่งยางสังเคราะห์ จำนวน 9 ช่องวิ่ง สำหรับเล่นและแข่งฟุตบอล กรีฑา และกีฬากลางแจ้งอื่นๆ มีไฟฟ้าส่องสว่างระดับมาตรฐานการถ่ายทอดทางโทรทัศน์
        มีอัฒจันทร์สำหรับนั่งชมโดยรอบ และมีหลังคาทั้งสองฝั่งสนาม ความจุของสนาม 20,000 คน สนามกีฬาธรรมศาสตร์ รังสิต อยู่ในการดูแลรับผิดชอบของ มหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์ ศูนย์รังสิต
        และถือเป็นสนามเหย้าของสโมสรฟุตบอล ทรู แบงค็อก ยูไนเต็ด (True Bangkok United) (ไทยลีก 1) นับตั้งแต่ปี 2559 \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>99 หมู่ 18 ถนนพหลโยธิน ตำบลคลองหนึ่ง อำเภอคลองหลวง จังหวัดปทุมธานี 12120 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>19,375 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 100 และ  150 บาท  \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท  \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 5,953 ที่นั่ง  \n
    </string>
    <string name="aButd1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 22.1 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดโบสถ์ หรือ วัดหลวงพ่อโตองค์ใหญ่ ตั้งอยู่อำเภอ สามโคก เป็นวัดที่มีพระพุทธรูปศักดิ์สิทธิ์คือหลวงพ่อเหลือ
        ถือเป็นพระคู่บ้านคู่เมือง ของเมืองปทุมธานี บริเวณรอบๆ วัด มีทิวทัศน์ที่สวยงาม สถานที่ตั้งของวัดโบสถ์อยู่บริเวณคุ้งน้ำท้องมังกรของแม่น้ำเจ้าพระยา
        รูปเหมือนสมเด็จพระพุฒาจารย์ (โต พรหมรังสี) เทศนาธรรมองค์ใหญ่ที่สุดในประเทศไทย นอกจากนั้นภายในบริเวณวัด ยังมีโซน ขายอาหารคาว หวาน
        จากฝีมือชาวบ้านท้องถิ่นที่รสชาติอร่อย ไว้คอยต้อนรับนักท่องเที่ยวด้วย
    </string>
    <string name="aButd2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 19.1 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ดรีมเวิลด์ เป็นสวนสนุก ในประเทศไทย ตั้งอยู่ที่ กิโลเมตรที่ 7 เส้นทางสายรังสิต-นครนายก บริเวณคลองสาม มีเนื้อที่ประมาณ 160 ไร่
        ตำบลบึงยี่โถ อำเภอธัญบุรี จังหวัดปทุมธานี มีสถานที่พักผ่อน และบริเวณที่ให้ความบันเทิงมากมาย เช่น ดรีมเวิลด์พลาซ่า ดรีมการ์เด้น แฟนตาซีแลนด์ และแอดเวนเจอร์แลนด์
        เมืองหิมะ เป็นต้น นอกจากนี้ยังมีขบวนพาเหรดนานาชาติ รถไฟเหาะตีลังกา หนูลมกรด ซูเปอร์สแปลช ทอร์นาโด แกรนด์แคนยอน และอื่น ๆ อีกมากมาย
    </string>
    <string name="aButd3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 25.9 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t อีกหนึ่งพื้นที่สีเขียวบรรยากาศโล่ง ผู้คนน้อยเหมาะสำหรับมาสูดอากาศบริสุทธิ์ ผ่อนคลายใกล้กรุง  สกายวอล์ค ลำลูกกา คลอง 6 ปทุมธานี ตั้งอยู่ภายในพื้นที่ของ
        อบต.บึงคำพร้อย ภายในพื้นที่จัดเป็นสวนสาธารณะ สำหรับพักผ่อนและออกกำลังกาย ที่ค่อนข้างเป็นระเบียบ พร้อมไฮไลท์  “สกายวอล์ค” สำหรับเดินชมสวนโดยรอบ และยังจัดมุมถ่ายภาพสวยรอบสวน
        ทั้ง ซุ้มรังนกบาหลี รถลากสุดเก๋ มีเรือเป็ดสำหรับปั่นเล่นกลางบึง รวมทั้งสนามเด็กเล่น ที่มีเครื่องเล่นหลากหลายชนิด ถูกใจพ่อแม่ ผู้ปกครองที่มีเด็กน้อย
    </string>

    <string name="chon_info">
        \t\t ชลบุรี สเตเดี้ยม หรือเรียกอีกชื่อว่า สนามองค์การบริหารส่วนจังหวัดชลบุรี เริ่มเปิดใช้สนามเมื่อ พ.ศ.2553 สนามแห่งนี้เป็นสนามกีฬาอเนกประสงค์ของชาวจังหวัดชลบุรี
        อยู่ภายใต้องค์การบริหารส่วนจังหวัดชลบุรี ปัจจุบันใช้เป็นสนามเหย้าของ สโมสร ชลบุรี เอฟซี (ไทยลีก 1) นอกจากนี้ยังเคยใช้ในการแข่งขันกีฬาแห่งชาติ ครั้งที่ 39 เมื่อปี พ.ศ.2553
        หรือการแข่งขันชลบุรีเกมส์ด้วย \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>อำเภอเมืองชลบุรี จังหวัดชลบุรี ประเทศไทย \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>8,600 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 60 , 130 บาท \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 100, 150 และ 200 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,600 ที่นั่ง  \n
    </string>
    <string name="aChon1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 13.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t หาดบางแสน เป็นหาดทรายริมทะเลอ่าวไทยแห่งหนึ่ง ตั้งอยู่ในพื้นที่ตำบลแสนสุข อำเภอเมืองชลบุรี จังหวัดชลบุรี
        เป็นสถานที่ท่องเที่ยวที่เป็นที่รู้จักและนิยมมาอย่างยาวนานของนักท่องเที่ยว ด้วยความที่อยู่ใกล้กรุงเทพมหานคร ด้วยการเดินทางรถยนต์ใช้เวลาเพียงชั่วโมงเศษ
        มีความยาวของชายหาดประมาณ  2.5 กิโลเมตร ซึ่งปัจจจุบันชายหาดบางแสนมีการปรับภูมิทัศน์ใหม่ให้ร่มรื่นและสวยงาม  ชายหาดสะอาดตามากขึ้น
    </string>
    <string name="aChon2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 15.0 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดแสนสุข ตั้งอยู่ไม่ไกลจากหาดบางแสน มีสิ่งที่น่าสนใจ คือ มหาเจดีย์เกตุแก้วจุฬามณีอาสนสุขมหาวิหาร หรือ มหาเจดีย์วัดแสนสุข แลนด์มาร์คสายบุญ
        ที่เพิ่งสร้างได้ไม่นาน มีความงดงามตระการตา นอกจากนี้ในพื้นที่ส่วนหนึ่งของวัดทีตั้งอยู่ก่อนถึงทางเข้ามหาเจดีย์ ยังมีประติมากรรมปูนปั้น สวนพุทธ เมืองสวรรค์ แดนนรก เพื่อเป็นเครื่องเตือนสติให้ละเว้นความชั่ว
    </string>
    <string name="aChon3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 7.8 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t แกรนด์แคนยอนคีรี ตั้งอยู่ที่อำเภอเมืองชลบุรี แถวแยกคีรี ไม่ไกลจากหาดบางแสน เป็นเหมืองหินเก่าที่ปัจจุบันปิดทำการไปแล้ว แต่ด้วยวิวที่สวยงาม
        มีบ่อน้ำสีเขียวขนาดใหญ่รายล้อมด้วยหินและดินที่รวมตัวกันคล้ายภูเขาเล็กๆ มีลวดลายแปลกตา ทั้งในส่วนขอวิวที่คล้ายแกรนด์แคนยอน และกองหินดินสีขาวเทาคล้ายภูเขาหิมะ
        ทำให้มีการพัฒนาพื้นที่ให้กลายเป็นแหล่งท่องเที่ยว และจุดถ่ายภาพสุดคูลของชลบุรี
    </string>

    <string name="cmutd_info">
        \t\t สนามกีฬาสมโภชเชียงใหม่ 700 ปี เป็นสนามกีฬาที่มีขนาดความจุผู้เข้าชมได้จำนวนประมาณ 25,000 ที่นั่ง ตั้งอยู่ในพื้นที่ตำบลดอนแก้ว อำเภอแม่ริม จังหวัดเชียงใหม่ ก่อสร้างขึ้นใน
        “โครงการสร้างสนามกีฬาเมืองหลักเฉลิมฉลอง 700 ปี นพบุรีศรีนครพิงค์เชียงใหม่” ซึ่งได้รับอนุมัติจากคณะรัฐมนตรี เมื่อวันที่ 13 พฤษภาคม พ.ศ. 2532 ณ โรงแรมเชียงใหม่พลาซ่า
        จังหวัดเชียงใหม่ และเคยเป็นสนามเหย้าของ เชียงใหม่ เอฟซี (ไทยลีก 2) \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>185/1 หมู่ที่5 ถนน ซีเกมส์ ตำบล ดอนแก้ว อำเภอแม่ริม เชียงใหม่ 50180 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>20,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>100 และ 120 บาท \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 150 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 3,500 ที่นั่ง \n
    </string>
    <string name="aCmutd1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 31.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ม่อนแจ่ม ดอยที่สามารถขึ้นไปสัมผัสลมหนาว ชมวิวธรรมชาติภูเขาสีเขียว พร้อมเก็บภาพกับดอกไม้นานาชนิด ชมไร่สตอร์เบอร์รี่ เลือกซื้อผลิตภัณฑ์ชาวดอย เสื้อผ้าพื้นเมือง
        พืชผักผลไม้เมืองหนาวม่อนแจ่ม สามารถเที่ยวได้ตลอดทั้งปี ถ้าอยากเห็นทะเลหมอกสวยแบบฟูแน่น แนะนำมาเที่ยวหน้าฝนซึ่งฤดูนี้ยังมีดอกไม้ให้ชมบ้าง
        แต่ถ้าอยากชมดอกไม้เมืองหนาวแบบสวยงามหนาแน่นต้องมาฤดูหนาว ม่อนแจ่มมีที่พักที่ให้บริการมากมาย ทั้งแบบบ้าน กระโจมเต้นท์ เพื่อจะได้สัมผัสกับอากาศเย็นสบาย ชมวิววภูเขาบนม่อนแจ่มได้แบบเต็มที่
    </string>
    <string name="aCmutd2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 44.2 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t เมื่อเข้าสู่เดือนกพ. – มี.ค. ของทุกปี เป็นช่วงฤดูเก็บสตรอว์เบอร์รีของอำเภอสะเมิง อำเภอที่ได้ชื่อว่าเป็นแหล่งปลูกสตอเบอรี่ที่ใหญ่ที่สุดในประเทศไทย
        เราจะได้สัมผัสถึงรสชาติหอมหวานของเข้าลูกสีแดงสดๆจากไร่ รวมถึงเพลิดเพลินกับการเก็บสตอเบอรี่ด้วยตัวเองที่มีให้เลือกเก็บแบบตื่นตาตื่นใจ
        บนเส้นทางสายสะเมิงจะพบเห็นกับไร่สตรอว์เบอร์รีหลายแห่งที่เปิดต้อนรับนักท่องเที่ยวมาเยี่ยมเยือน
    </string>
    <string name="aCmutd3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 24.4 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ดอยสุเทพ ไม่เพียงแต่เป็นที่ตั้งของวัดพระบรมธาตุดอยสุเทพ ปูชนียสถานคู่บ้านคู่เมืองเชียงใหม่ ดอยสูงแห่งนี้ยังสมบูรณ์ด้วยสภาพ ธรรมชาติทั้งพืชพรรณและสัตว์ป่า
        โดยเฉพาะนก ประกอบกับการเดินทางเข้าถึงสะดวก เพราะเชิงดอยอยู่ห่างจาก ตัวเมืองเชียงใหม่เพียง 6 กิโลเมตร มีสถานที่ท่องเที่ยวต่างๆ ให้เที่ยวชมได้ตลอด ทั้ง พระตำหนักภูพิงค์ ดอยปุย
    </string>

    <string name="crutd_info">
        \t\t สิงห์ สเตเดี้ยม หรือชื่อเดิม ยูไนเต็ด สเตเดี้ยม เป็นสนามเหย้าของสโมสรฟุตบอลสิงห์ เชียงราย ยูไนเต็ด (ไทยลีก 1) ตั้งอยู่หน้าสนามบินนานาชาติแม่ฟ้าหลวง จังหวัดเชียงราย
        ลักษณะของสนามเป็นสนามฟุตบอลที่ไม่มีสู่วิ่งกั้นระหว่างสนามกับอัฒจรรย์ สนามหญ้าวางตัวในแนวตะวันออก-ตะวันตก ภายใต้พื้นสนามมีการระบายน้ำโดยใช้ระบบระบายน้ำแบบก้างปลา
        พื้นสนามเป็นหญ้าพันธุ์เบอร์มิวดาปลูกโดยใช้วิธีการหว่าน อัฒจรรย์มี 4 ด้าน \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>ชร. 1418 ตำบล บ้านดู่ อำเภอเมืองเชียงราย จังหวัดเชียงราย 57100 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>13,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 120 และ  200 บาท \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 713 ที่นั่ง \n
    </string>
    <string name="aCrutd1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 21.2 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ผลงานพุทธศิลป์สุดล้ำค่าแห่งเมืองเชียงราย โดยอาจารย์เฉลิมชัย  โฆษิตพิพัฒน์ ศิลปินที่มีชื่อเสียงของไทย  โดยมีแรงบันดาลใจในการสร้างวัดแห่งนี้อยู่ 3 ประการ
        คือ เพื่อชาติ ศาสนา และพระมหากษัตริย์  ลักษณะเด่นของวัดคือ พระอุโบสถสีขาวที่ถูกแต่งด้วยลวดลายกระจกสีเงินแวววาวเป็น เชิงชั้นลดหลั่นกันไป
        หน้าบันประดับด้วยพญานาคมีงวงงาดูแปลกตาน่าสนใจมาก ภาพจิตรกรรมฝาผนังภายในพระอุโบสถเป็นฝีมือภาพเขียนของอาจารย์เอง
    </string>
    <string name="aCrutd2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 59.4 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ดอยผาหมี อำเภอแม่สาย จังหวัดเชียงราย  หากเราเคยเห็นยภาพถ่ายของในหลวงรัชกาลที่ 9 ทรงม้าไปตามไหล่เขาสูง เพื่อไปเยี่ยมเยือนช่วยเหลือราษฎรในถิ่นธุรกันดาร
        โดยมีขบวนของชาวบ้านรับเสด็จและประคองพระองค์ไว้  สถานที่แห่งนี้ คือ ดอยผาหมี  แหล่งท่องเที่ยวที่น่าสนใจอีกแห่งหนึ่งของเชียงราย เป็นดอยที่สงบ มีวิวทิวทัศน์ของภูเขาที่สวยงามแปลกตาล้อมรอบ
        แถมเดินทางไปเที่ยวง่ายที่สุด  มีผู้คนที่เป็นมิตรอบอุ่นใจที่ได้มาเยือน
    </string>
    <string name="aCrutd3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 28.8 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ดอยบ่อ ตั้งอยู่ในต.แม่ยาว อ. เมืองเชียงราย ดอยบ่อเป็นที่ตั้งโครงการพระราชดำริดอยบ่อ ในสมเด็จพระนางเจ้าพระบรมราชินีนาถ เพื่อให้ความช่วยเหลือพี่น้องชาวเขาให้ได้รับการเรียนรู้เกษตรแผนใหม่
        เพื่อแก้ไขปัญหาการทำไร่เลื่อนลอย จัดสรรที่ทำกินที่เหมาะสมที่สามารถทำ การเกษตรได้ทั่วทั้งปี  จุดเด่นของดอยบ่อ คือ เป็นจุดชมทะเลหมอกและพระอาทิตย์ขึ้นที่สวยงามใกล้ตัวเมืองเชียงรายเพียง
        30 กว่ากิโลเมตร เท่านั้น  ซึ่งเดินทางไม่ไกลและค่อนช้างสะดวก  สำหรับนักท่องเที่ยวที่สนใจมาเที่ยวดอยบ่อ เพื่อความสะดวกในการเดินทางสามารถพักค้างคืนที่ แม่ยาว รีสอร์ท ซึ่งตั้งอยู่ในอ.แม่ยาว จากนั้นในตอนเช้าประมาณตี 5 ครึ่ง ขึ้นไปชมทะเลหมอก
    </string>

    <string name="Kkutd_info">
        \t\t สนามกีฬาองค์การบริหารส่วนจังหวัดขอนแก่น หรือ สนาม อบจ.ขอนแก่น เป็นสนามกีฬาเอนกประสงค์ภายในจังหวัดขอนแก่น ซึ่งใช้จัดแข่งขันกีฬาภายในจังหวัด
        โดยมีองค์การบริหารจังหวัดขอนแก่นเป็นผู้ดูแล สนามแห่งนี้ประกอบด้วยสนามกีฬาประเภทต่างๆ ประกอบไปด้วย สนามฟุตบอลขนาดมาตรฐาน สนามบาสเก็ตบอล สระว่ายน้ำขนาด
        50 เมตร ลู่วิ่งยาง อาคารสโมสรกีฬาจังหวัดขอนแก่น สนามเทนนิส สนามแบตมินตัน และโรงยิมเพื่อจัดกิจกรรมกีฬาในร่ม ปัจจุบัน สนาม อบจ.ขอนแก่น ยังเป็นสนามเหย้าของ
        สโมสรขอนแก่น ยูไนเต็ด (ไทยลีก 1) และ ขอนแก่น เอฟซี (ไทยลีก 2) อีกด้วย \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>ตำบลในเมือง อำเภอเมืองขอนแก่น จังหวัดขอนแก่น ประเทศไทย \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>12,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 120 และ  200 บาท \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n
    </string>
    <string name="aKkutd1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 1.3 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่ในเขตเทศบาลกลางเมืองขอนแก่น เป็นบึงขนาดใหญ่ มีเนื้อที่ 603 ไร่ นอกจากจะเป็นที่ประดิษฐานอนุสาวรีย์ “เจ้าเพียงเมืองแพน” ผู้ก่อตั้งเมืองขอนแก่นแล้ว
        ยังเป็นสถานที่ที่นิยมมาพักผ่อนหย่อนใจ และทำกิจกรรมนันทนาการของชาวเมืองเพราะมีบรรยากาศสบายๆ พื้นที่โดยรอบมีการปรับปรุงตกแต่งให้เป็นสวนสุขภาพ ประดับประดาด้วยประติมากรรมรูปต่างๆ
        ดูเพลินตาเพลินใจ  นอกจากนี้ยังมีสะพานข้ามบึงแก่นนคร จุดแลนด์มาร์คแห่งใหม่ ของเมืองขอนแก่น มีสนามเด็กเล่นและร้านอาหารเปิดบริการหลายประเภท
        เหมาะมากสำหรับการพาครอบครัวไปเปลี่ยนบรรยากาศ
    </string>
    <string name="aKkutd2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 1.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่ในตัวเมืองขอนแก่น  ตั้งอยู่บนพื้นที่ 40 ไร่ อยู่ติดถนนมิตรภาพ ภายในมีร้านค้ากว่า 400 ร้าน ท่ามกลางบรรยากาศร่มรื่น แถมมีสโลแกนเก๋ๆ ด้วยว่า
        “ตลาดต้นตาล ตลาดฝันของคนมีไอเดีย” โดยถูกสร้างขึ้นเพื่อเป็นศูนย์รวม ชิ้นงานศิลปะ ของสะสมที่แต่ละคนโปรดปราน สิ่งประดิษฐ์ หรือของที่คนชื่นชอบ คอเดียวกัน กลุ่มเล่านิทาน
        กลุ่มละคร กลุ่มเต้นรำ กลุ่มถ่ายภาพ กลุ่มนักแสดงเปิดหมวก กลุ่มดื่มเพื่อสุขภาพ กลุ่มรถคลาสสิคบิ๊กไบค์ ฯลฯ มาโชว์ มาอวด แลกเปลี่ยนผลงานแบบคนใจเดียวกัน
        อีกทั้งยังมีกิจกรรมความบันเทิงต่างๆ ที่นำมารวมกันบนพื้นที่สีเขียวอันร่มรื่นด้วยแมกไม้มากมาย
    </string>
    <string name="aKkutd3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 56.3 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t แหล่งท่องเที่ยวอีกจุดหนึ่งที่มีชื่อเสียงของขอนแก่น เป็นเขื่อนอเนกประสงค์แห่งที่สองของประเทศไทย ซึ่งสร้างขึ้นถัดจากเขื่อนภูมิพล
        และเป็นเขื่อนผลิตไฟฟ้าพลังงานน้ำแห่งแรกในภาคตะวันออกเฉียงเหนือ  บริเวณเขื่อนนั้นถือว่า มีทัศนียภาพที่งดงามและมีเส้นทางเดินชมวิวทิวทัศน์รอบเขื่อน
    </string>

    <string name="Mtutd_info">
        \t\t เอสซีจี สเตเดี้ยม เป็นสนามเหย้าของสโมสรฟุตบอลเอสซีจี เมืองทอง ยูไนเต็ด (ไทยลีก 1) ตั้งอยู่ภายในพื้นที่เมืองทองธานี อำเภอปากเกร็ด จังหวัดนนทบุรี มีความจุทั้งหมด 13,000 ที่นั่ง
        ต่อเติมจากสนามเดิมที่ชื่อ ธันเดอร์โดม สปอร์ตคอมเพล็กซ์ และ ยามาฮ่า สเตเดียม ซึ่งเคยใช้เป็นสนามฟุตบอลและเวทีคอนเสิร์ตอยู่หลายครั้ง สนามนี้ผ่านมาตรฐานของสมาพันธ์ฟุตบอลเอเชีย
        และล่าสุดได้เปลี่ยนชื่อเป็น เอสซีจีสเตเดียม ตามชื่อผู้สนับสนุน คือ เอสซีจี หรือ บริษัท ปูนซิเมนต์ไทย จำกัด (มหาชน) \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>ตำบลบ้านใหม่ อำเภอปากเกร็ด นนทบุรี 11120 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>12,505 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 150, 180 และ 220 บาท \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,010 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aMtutd1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 28.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดอรุณราชวราราม หรือ วัดแจ้ง ตั้งโดดเด่นเป็นสง่าริมน้ำเจ้าพระยา ถือเป็นวัดสำคัญคู่บ้านคู่เมืองมาช้านาน เป็นวัดโบราณที่มีมาตั้งแต่สมัยกรุงศรีอยุธยา หลังจากที่มีการปฎิสังขรณ์
        วัดอรุณราชวราราม ในรูปโฉมใหม่ ที่ได้ดำเนินการบูรณะพระปรางค์ครั้งใหญ่ ขณะนี้ได้ทำการบูรณะเสร็จสมบูรณ์เป็นที่เรียบร้อย กลายเป็นวัดอรุณสีขาวประดับด้วยลวดลายกระเบื้องสีสันสวยงาม
        จนกลายเป็นที่ฮือฮาจนหลายคนต่างมาเก็บภาพความงามของวัดอรุณกันอย่างไม่ขาดสาย
    </string>
    <string name="aMtutd2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 26.1 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ล้ง 1919  ที่เที่ยวสุดชิคริมแม่น้ำเจ้าพระยา เขตคลองสาน กรุงเทพมหานคร  โดยการบูรณะอาคารเก่าทั้งหมด มีความโดดเด่นด้วยสถาปัตยกรรมจีน
        ก่ออิฐถือปูนและการใช้โครงสร้างไม้ที่ยังคงเก็บรูปแบบอย่างเดิมไว้ ภายใน ล้ง 1919 ประกอบด้วย ร้านอาหาร ร้านกาแฟ ร้านจำหน่ายสินค้าศิลปะและหัตถกรรม พิพิธภัณฑ์การเรียนรู้
        ศาลเจ้าแม่หม่าโจ้ว ศาลเจ้าจีนเก่าแก่ในเขตคลองสาน ลานกิจกรรมกลางแจ้ง  มาที่นี่ได้เสพความคลาสสิคกลิ่นไอความโบราณของสถาปัตยกรรมจีน จิตรกรรมฝาผนังฝีมือช่างศิลป์โบราณ
        สำหรับใครที่กำลังมองหามุมภ่ายรูปสวยสไตล์แบบเก่าอาร์ตหลายมุม โดยเฉพาะกำแพงเก่าที่พอได้ไปยืนแล้วจะทำให้ภาพออกมาดูดีเลยทีเดียว
    </string>
    <string name="aMtutd3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 22.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ภูเขาทอง เป็นภูเขาแห่งเดียวใน กรุงเทพมหานครที่ ตั้งอยู่ในบริเวณวัดสระเกศ ด้านบนของมหาเจดีย์ใหญ่ประดิษฐาน พระบรมสารีริกธาตุขององค์สมเด็จพระพุทธเจ้า
        องค์พระธาตุสีทองอร่ามมองเห็นแต่ไกลใจกลางพระนคร เป็นสถานที่ท่องเที่ยวยอดนิยมของชาวไทยและต่างประเทศให้ความนิยมให้ความสนใจมาท่องเที่ยวถ่ายรูปชมวิวทิวทัศน์ของกรุงเทพฯ
        ภายในเจดีย์ประดิษฐานพระบรมสารีริกธาตุ มีพระประธานสวยงามมากศักดิ์สิทธิ์เป็นที่นิยมมากราบไหว้บูชากันตลอดปีได้ทำบุญ พร้อมชมวิวกรุงเทพแบบฟินๆ แบบ 360องศา
    </string>

    <string name="Npfc_info">
        \t\t สนามพิชญ สเตเดี้ยม สนามฟุตบอลสเตเดี้ยมเอกชนแห่งแรกในภาคอีสานตอนบน รังเหย้าใหม่ของ สโมสรหนองบัว พิชญ เอฟซี (ไทยลีก 1) ที่เพิ่งเปิดใช้งาน เมื่อวันที่ 25 ตุลาคม 2563
        เป็นครั้งแรก ในเกมที่ หนองบัว พิชญ เอฟซี พบกับ ชัยนาท ฮอร์นบิล ในศึกฟุตบอล M-150 แชมเปี้ยนชิพ 2020/21 โดยสนามแห่งนี้สร้างขึ้นมาเพื่อเป็นรังเหย้า \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>อำเภอเมืองหนองบัวลำภู จังหวัดหนองบัวลำภู ประเทศไทย \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>6,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 100 และ 200 บาท \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n

    </string>
    <string name="aNpfc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 13.4 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่บ้านห้วยเดื่อ ตำบลโนนทัน อำเภอเมือง จังหวัดหนองบัวลำภู เดิมเป็นเหมืองหินทราย มีการระเบิดหินทำให้เกิดหน้าผาสูงซึ่งพบซากเปลือกหอยโบราณ  ต่อมาเหมืองถูกทิ้งร้าง
        ชาวบ้านได้เข้าไปพบหิน ที่มีลักษณะคล้ายเปลือกหอยสวยงาม จึงขุดขายเป็นจำนวนมาก เมื่อกรมทรัพยากรธรณีสำรวจได้พบว่าเป็นซากดึกดำบรรพ์เปลือกหอยกาบคู่ มีอายุอยู่ในยุคจูราสสิกตอนปลาย
        จากนั้นได้พัฒนาเป็นพิพิธภัณฑ์จัดแสดงเรื่อง จักรวาลเอกภพ ระบบสุริยจักรวาล โลก แหล่งกำเนิดชีวิต วิวัฒนาการของพืช สัตว์ มนุษย์ ไดโนเสาร์ และซากดึกดำบรรพ์ ซากกระดูกไดโนเสาร์พบที่บ้านห้วยเดื่อ
        ซากดึกดำบรรพ์หอยหินพบที่บ้านห้วยเดื่อ จำลองหน้าผาที่พบซากหอยหิน การทำงานของนักโบราณชีววิทยา  เป็นพิพิธภัณฑ์ที่จัดแสดงเรื่องราวความรู้ทางด้านธรรมชาติ และธรณีวิทยาของจังหวัดหนองบัวลำภูที่เป็น
        แหล่งค้นพบที่สำคัญควรค่าแก่การศึกษาของเยาวชนจังหวัดหนองบัวลำภู
    </string>
    <string name="aNpfc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 5.9 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่ที่ ตำบลโนนทัน อำเภอเมือง จังหวัดหนองบัวลำภู  บนทางหลวงหมายเลข 210 (ถนนหนองบัวลำภู-อุดรธานี) โดยขับรถออกจากตัวเมืองหนองบัวลำภู ไปทางจังหวัดอุดรธานี ประมาณ
        3 กิโลเมตร ก็จะถึงวนอุทยานน้ำตกเฒ่าโต้ ซึ่งเป็นสถานที่ท่องเที่ยว ที่เหมาะสำหรับพักผ่อนหย่อนใจ เนื่องจาก ภายในวนอุทยานน้ำตกเฒ่าโต้ จะมีความร่มรื่น อากาศเย็นสบาย นอกจากนักท่องเที่ยวจะได้สัมผัสกับ
        ธรรมชาติที่มีความร่มรื่น แล้วยังได้สักการะ ศาลเจ้าปู่หลุบ เพื่อเป็นสิริมงคลแก่ตัวเองอีกด้นอกจากนี้ยังมจุดชมวิว ได้ด้วยมองลงไปเห็นจังหวัดหนองบัวลำภูได้อย่างชัดเจน
    </string>
    <string name="aNpfc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 53.7 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ถ้ำเอราวัณ หรือ ถ้ำช้าง ตั้งอยู่ในตำบลวังทอง หนึ่งสถานที่ท่องเที่ยวที่สวยงามของหนองบัวลำภู เป็นถ้ำหินปูนขนาดใหญ่ตั้งอยู่บนเขาชาวบ้านเรียกเขานี้ว่า “ผาถ้ำช้าง”
        เนื่องจากลักษณะเหมือนกับช้างหมอบ ภายในแบ่งเป็นโถงถ้ำเล็กๆ งดงามด้วยหินงอกหินย้อยและหินที่มีรูปทรงแปลกตา โดยเฉพาะหินรูปพญาช้างนั่งคุกเข่า บริเวณปากถ้ำเอราวัณมีขนาดกว้างใหญ่
        มีพระพุทธรูปองค์ใหญ่ ชาวบ้านเรียกว่า พระพุทธชัยศรีมหามุนีศรีโลกนาถ พระพุทธรูปคู่บ้านคู่เมืองของชาวหนองบัวลำภูประดิษฐานอยู่ มองเห็นได้แต่ไกล
    </string>

    <string name="Nrmfc_info">
        \t\t สนามกีฬาเฉลิมพระเกียรติ 80 พรรษา 5 ธันวาคม 2550 (อังกฤษ: His Majesty the King’s 80th Birthday Anniversary Stadium (5th December 2007)) หรือชื่อเดิม
        สนามกีฬาเมืองหลักเฉลิมฉลอง 333 ปี จังหวัดนครราชสีมา ตั้งอยู่บนทางหลวงแผ่นดินหมายเลข 304 หรือถนนสืบศิริ ตำบลปรุใหญ่ อำเภอเมืองนครราชสีมา เป็นสนามกีฬาหลักในการแข่งขันซีเกมส์ 2007
        ที่จังหวัดนครราชสีมา ระหว่างวันที่ 6 ถึง 15 ธันวาคม พ.ศ. 2550 ปัจจุบันเป็นสนามเหย้าของ สโมสร นครราชสีมา มาสด้า เอฟซี (ไทยลีก 1)
        ชื่ออย่างเป็นทางการของสนามกีฬาได้รับพระราชทานจากพระบาทสมเด็จพระบรมชนกาธิเบศร มหาภูมิพลอดุลยเดชมหาราช บรมนาถบพิตร
        เนื่องในโอกาสที่ซีเกมส์ครั้งนี้จัดคาบเกี่ยวกับพระราชพิธีมหามงคลเฉลิมพระชนมพรรษา ๘๐ พรรษา ๕ ธันวาคม พุทธศักราช ๒๕๕๐ \n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>ตำบล สุรนารี อำเภอเมืองนครราชสีมา นครราชสีมา 30000 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>25,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>60, 80 และ 120 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,890 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aNrmfc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 10.8 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t อนุสาวรีย์ย่าโม หรือ อนุสาวรีย์ท้าวสุรนารี เป็นแลนด์มาร์คสำคัญของเมืองโคราช ซึ่งตั้งอยู่กลางใจเมือง และเป็นสถานที่สำคัญสำหรับการไปสักการะ ขอพร ย่าโม หรือ ท้าวสุรนารี วีรสตรี
        ที่ชาวโคราชเคารพบูชา ภายในอนุสาวรีย์บรรจุอัฐิของย่าโมไว้ภายในอีกด้วย
    </string>
    <string name="aNrmfc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 10.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t คิ้วท์ๆ มาชิลกับน้องงงง! สายชิล คนรักสัตว์ทั้งหลาย บอกเลยว่ามาเช็คอิน พาเด็กๆ มาเที่ยวกันได้ที่นี่เลยค่ะ สวนสัตว์นครราชสีมา ชมความน่ารักสุดคิ้วท์ของสัตว์นานาชนิด
        รวมถึงมีการแสดงความสามารถของน้องๆ แมวน้ำ ให้ชมอีกด้วยค่ะ นอกจากนี้ยังมีกิจกรรมอื่นๆ มากมายภายในสวนสัตว์ทั้ง ไดโนพาร์ค สวนสัตว์เรืองแสง สวนน้ำ แบะอีกมีบริการที่พักสำหรับแคมป์ปิ้งอีกด้วย
    </string>
    <string name="aNrmfc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 4.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t เป็นตลาดกลางคืน ที่ใหญ่ และมีของครบครันสุดๆ ในภาคอีสานเลยทีเดียว เพราะฉะนั้นเหล่านักชิม นักช้อป ทั้งหลาย ต้องไม่พลาดไปเดินชิล และสัมผัสโคราชในยามราตรีดูกันบ้างนะ!
        ภายในตลาดแบ่งออกเป็นหลายโซนด้วยกันค่ะ ทั้ง เสื้อผ้า แฟชั่นต่างๆ ต้นไม้ หนังสือ อุปกรณ์สำหรับคนรักสัตว์ รวมไปถึงร้านอาหารอร่อยๆ ร้านกาแฟ ร้านกินดื่ม อีกเพียบ ใครชอบสีสันยามกลางคืนแนวถนนคนเดินล่ะก็
        ต้องแวะมาเช็คอินกันเลยจ้า
    </string>

    <string name="Polfc_info">
        \t\t สนามบุณยะจินดา (Boonyachinda Stadium) เริ่มเปิดใช้งานเมื่อ พ.ศ.2505 เป็นสนามกีฬาอเนกประสงค์ ตั้งอยู่ภายในสโมสรตำรวจ เขตหลักสี่ กรุงเทพมหานครฯ
        โดยเจ้าของสนามแห่งนี้คือสำนักงานตำรวจแห่งชาติ ปัจจุบันเป็นรังเหย้าของ สโมสร โปลิศ เทโร เอฟซี (ไทยลีก 1) ส่วนในอดีตที่ผ่านมานั้น เคยเป็นสนามเหย้าของ สโมสรเพื่อนตำรวจ,
        สโมสรฟุตบอลลูกอีสาน, สโมสรฟุตบอลยาสูบ, สโมสรซีคเคอร์ และ สโมสรฟุตบอลราชวิถี มาก่อน โดยชื่อของสนามฟุตบอลแห่งนี้ตั้งตามนามสกุลของ พลตำรวจเอกพจน์ บุณยะจินดา อดีตอธิบดีกรมตำรวจ
        ที่ดำรงตำแหน่งช่วง พ.ศ. 2537-2540\n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>เขตหลักสี่ กรุงเทพมหานคร ประเทศไทย \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>6,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 100 และ 150 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 150 บาท \n
    </string>
    <string name="aPolfc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 23.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ซาฟารีเวิลด์ ซึ่งเป็นสวนสัตว์เปิดให้นักท่องเที่ยวได้นั่งรถชมชีวิตความเป็นอยู่ของสัตว์ตามธรรมชาติ อาทิ เช่น ยีราฟ, ม้าลาย, นกกระจอกเทศ  เสือโคร่ง หมีแคนาดา รวมทั้งมารีนปาร์ค
        หรือ สวนน้ำ มีสัตว์น้ำ และการแสดงโชว์ต่าง ๆ โซนจังเกิลวอลค์ เป็นพื้นที่เปิดใหม่ ประกอบด้วยพื้นที่ป้อนอาหารยีราฟ นิทรรศการไข่นก ส่วนจัดแสดงนกแก้วซันคอนนัวส์ การแสดงวอลรัสจากรัสเซีย
        ส่วนจัดแสดงนกเงือก และยังมีสัตว์แปลกนานาชนิดเช่น นกพิราบหงอนวิคตอเรีย, ปลาช่อนอะเมซอน, หนูยักษ์คาพีบาร่ากรงนกแก้วมาคอว์ใหญ่  และสัตว์อื่น ๆ นานาชนิด
    </string>
    <string name="aPolfc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 3.4 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่ในเส้นถนนพหลโยธิน ไม่ไกลจากมหาวิทยาลัยเกษตร  เป็นทั้งร้านอาหาร คาเฟ่ และจุดถ่ายภาพสุดคูล  ตกแต่งแนวย้อนยุค ด้วยของโบราณและของสะสมต่างๆมากมาย
        รวมถึงภาพเพ้นท์กำแพงบนอิฐแสนเก๋ ถูกใจขาถ่ายภาพทั้งหลาย ด้วยโลเคชั่นที่ตั้งอยู่ในกรุงเทพย่านใจกลางเมือง  ทำให้เดินทางมาได้อย่างง่ายดาย  ที่สำคัญเปิดตลอด 24 ชั่วโมง
        (แต่ในส่วนของร้านค้าเปิดเป็นช่วงเวลา)  มาชมกันว่าที่บ้านบางเขน มีอะไรน่าสนใจให้ตามไปแชะภาพบ้าง
    </string>
    <string name="aPolfc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 13.3 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t มัสยิดบางอ้อ ตั้งอยู่ใน ซอยจรัญสนิทวงศ์ 86 เขตบางพลัด ริมแม่น้ำเจ้าพระยา ท่ามกลางชุมชนมุสลิมบางอ้อ เป็นมัสยิดเก่าแก่ที่สร้างในสมัยปลายรัชกาลที่ 5
        ลักษณะเป็นอาคารชั้นเดียวที่ยังคงอนุรักษ์สถาปัตยกรรมดั้งเดิมไว้ได้อย่างงดงาม ก่ออิฐถือปูนตามลักษณะของสถาปัตยกรรมเรอเนซองส์ผสมผสานกับอิทธิพลของศาสนาอิสลาม
        หลังคาเป็นทรงปั้นหยามีชายคาเป็นหลังคาคอนกรีตแบนและมีลูกกรงระเบียงที่มีลวดลายปูนปั้นและเครื่องประดับโดยรอบหลังคา โดยปัจจุบันมีการทำการบูรณะยกอาคารขึ้นเป็นสองชั้นทาสีใหม่
        โดยทาสีอาคารเป็นเหลือง อาคารมัสยิด ใชัในการประกอบศาสนกิจ 5 เวลา(ละหมาด) และวันสำคัญ
    </string>

    <string name="Ptprch_info">
        \t\t สนามกีฬากลางจังหวัดประจวบคีรีขันธ์ หรือที่นิยมเรียกกันว่า สนามสามอ่าว สเตเดี้ยม เป็นสนามกีฬาอเนกประสงค์ของจังหวัดประจวบคีรีขันธ์ ปัจจุบันสนามแห่งนี้เป็นสนามเหย้าของสโมสร พีที ประจวบ เอฟซี
        (ไทยลีก 1) ส่วนที่มาของชื่อสนามที่เรียกว่า สามอ่าว สเตเดี้ยม เนื่องจากสนามกีฬาตั้งชื่อตามทะเลที่มีชื่อเสียงของจังหวัดได้แก่ อ่าวประจวบ, อ่าวมะนาว และ อ่าวน้อย\n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>อำเภอเมืองประจวบคีรีขันธ์ จังหวัดประจวบคีรีขันธ์ ประเทศไทย \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>5,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 100, 150 และ 200 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 100 และ 250 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,200 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aPtprch1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 49.0 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ล่องคลองเขาแดง เป็นอีกหนึ่งกิจกรรมที่น่าสนใจเมื่อมาเที่ยวสามร้อยยอด เพื่อชมความงามและอุดมสมบูรณ์ ของป่าชายเลนที่คลองเขาแดง มีนกนานาชนิดให้ชม
        นักท่องเที่ยวสามารถเช่าเรือโดยลงเรือที่ท่าน้ำหน้าวัดเขาแดง ล่องไปตามลำคลอง ประมาณ 3-4 กม. ใช้เวลาเดินทางไป-กลับ ประมาณ 1 ชั่วโมงครึ่ง เวลาที่ เหมาะแก่การล่องเรือคือประมาณ
        16.30-17.00 น. เพราะอากาศไม่ร้อนและสามารถชมพระอาทิตย์ตกได้อย่างสวยงาม
    </string>
    <string name="aPtprch2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 49.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t จุดชมวิวเขาแดง อยู่บนยอดเขาหนึ่งของเขาแดง เวลาที่เหมาะแก่การขึ้นชมวิวคือตอนเช้ามืดประมาณ 5.30 น. เพราะสามารถชม พระอาทิตย์ขึ้นเหนือขอบทะเลบ้านเขาแดงและทัศนียภาพรอบๆ
        ได้อย่างงดงาม รวใมระยะทางเดินประมาณ 500 เมตร ใช้เวลาเดินชึ้นไประมาณ 30 นาที
    </string>
    <string name="aPtprch3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 60.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t อุทยานสามร้อยยอด  ตั้งอยู่ในเขตอำเภอกุยบุรี และอำเภอปราณบุรี ตามตำนานของเทือก เขาสามร้อยยอด เล่ากันว่า พื้นที่แถบนี้เคยเป็นทะเลมีเกาะใหญ่น้อยอยู่มากมาย ในสมัยนั้นมีขบวนเรือ
        สำเภาจีน แล่นผ่านมา และประสบกับ ลมพายุ มรสุมจนเรืออับปางคนบนเรือที่รอดชีวิตได้ไปอาศัยอยู่ตามเกาะต่าง ๆ จำนวน 300 คนจึงเรียกว่า “เกาะสามร้อยรอด” ต่อมาเพี้ยน เป็น “เขาสามร้อยยอด” จนทุกวันนี้
        อุทยานแห่งชาติ เขาสามร้อยยอด มีพื้นที่ทั้งหมดประมาณ 98 ตรกม. หรือ 61,300 ไร่ ลักษณะภูมิ ประเทศประกอบด้วยภูเขา หินปูนสลับซับซ้อน มีที่ราบน้ำท่วมถึงอยู่ริมชายฝั่งทะเล เป็นที่อาศัยของนกนานาชนิด
        ซึ่งมีมากในช่วงเดือน พฤศจิกายนถึงกุมภาพันธ์
    </string>

    <string name="Rbmfc_info">
        \t\t มิตรผล สเตเดี้ยม เป็นสนามฟุตบอลเต็มรูปแบบของสโมสรฟุตบอลราชบุรี มิตรผล เอฟซี (ไทยลีก 1) มีความจุทั้งหมด 12,000 ที่นั่ง ซึ่งสร้างด้วยงบประมาณสูงกว่า 300 ล้านบาท
        โครงสร้างประกอบด้วยเหล็กเป็นส่วนใหญ่ เริ่มก่อสร้างเมื่อปี พ.ศ. 2558 และเปิดใช้งานครั้งแรกในศึกไทยลีก ฤดูกาล 2559 นัดที่ราชบุรีพบกับอาร์มี่ ยูไนเต็ด เมื่อวันที่ 29 มิถุนายน พ.ศ. 2559\n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>ตำบล เจดีย์หัก อำเภอเมืองราชบุรี ราชบุรี 70000 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>10,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 120, 140, 170 และ 500 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,000 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aRbmfc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 26.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่ตำบลนางแก้ว อำเภอโพธารามภายในมีสถานที่ท่องเที่ยวที่น่าสนใจได้แก่ ถ้ำน้ำ ซึ่งมีจุดเด่นคือมีพระพุทธรูปศักดิ์สิทธิ์และเสาหินขนาดใหญ่ ภายในถ้ำมีน้ำไหลเวียนภายในถ้ำตลอดเวลา
        จึงเป็นที่มาของชื่อถ้ำ หินภายในถ้ำเป็นหินแกรนิตมีโพรงอากาศเป็นรอยหลุมอยู่ในเนื้อหินเกิดเป็นลวดลายที่สวยงาม รวมถึงหินงอกหินย้อยที่งดงาม หากมองไปจะเห็นประกายระยิบระยับสวยงาม
        โดยเสาหินตั้งอยู่บริเวณกลางถ้ำ สันนิษฐานว่าเกิดจากการน้ำที่บนเพดานถ้ำหยดกลายเป็นเสาหินงอกหินย้อยขนาดใหญ่  ภายในถ้ำได้จัดทำเป็นทางเดินปูน สำหรับเดินชมความงามของถ้ำ
        จำลองคล้ายเมืองบาดาลพญานาค โดยในบ่อน้ำมีรูปปั้นของพญานาคอยู่ในน้ำ ตลอดเส้นทางมีพระพุทธรูปและสิ่งศักดิ์สิทธิ์  ทั้งพระพุทธรูป พระสิวลี  รูปปั้นฤาษี  เจ้าแม่กวนอิม
    </string>
    <string name="aRbmfc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 25.8 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ดินแดนแห่งความลับ  ตั้งอยู่ในอำเภอโพธาราม จังหวัดราชบุรี  เป็นคาเฟ่เล็กๆ ที่ตกแต่งสไตล์มินิมอลผสมสไตล์ลอฟ ที่รายรอบด้วยแมกไม้นานาชนิด ความเก๋ของที่นี่ คือ
        ทางเข้าไปยังตัวร้านที่ทำเป็นเส้นทางเดินเขาวงกต ให้ได้เดินค้นหาทางออก รวมทั้งถ่ายรูปชิคๆ กับผนังสีเขียวของต้นไม้เลื้อยที่ปกคลุมทั่วกำแพง กลายเป็นมุมถ่ายภาพชั้น
    </string>
    <string name="aRbmfc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 10.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ตั้งอยู่บริเวณแหล่งภูเขาหินปูน ในสวนสาธารณะเขางู ตำบลเกาะพลับพลา อำเภอเมือง จังหวัดราชบุรี อยู่ห่างจาก ตัวจังหวัดราชบุรีประมาณ 8  กิโลเมตร
        จุดที่นักท่องเที่ยวนิยมไปเที่ยวชมคือ  ทางเข้าสวนสาธารณะเขางู ซึ่งด้านหน้ามีภาพแกะสลักพระพุทธรูปปาง ประทานพรขนาดใหญ่ ไปจนสุดทางออกจะมีอีกจุดหนึ่งคือ ศาลาสำหรับนั่งพักผ่อน
        มีสะพานเลียบแม่น้ำทอดยาวสำหรับเดินชม วิวถ่ายภาพซึ่งในส่วนนี้รถยนต์สามารถเข้าถึงได้
    </string>

    <string name="Spc_info">
        \t\t สนามกีฬาจังหวัดสมุทรปราการ เป็นสนามเหย้าของสโมสรฟุตบอล สมุทรปราการ ซิตี้ (ไทยลีก 1) สำหรับทำการแข่งขันฟุตบอลอาชีพของประเทศไทยในรายการ โตโยต้า ไทยลีก ,
        ช้าง เอฟเอ คัพ และโตโยต้า ลีกคัพ ประจำฤดูกาล 2019 โดยสนามแห่งนี้ตั้งอยู่ที่ เมืองใหม่บางพลี 2 ตำบลบางเสาธง อำเภอบางเสาธง จังหวัดสมุทรปราการ\n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>เมืองใหม่บางพลี 2 ตำบลบางเสาธง อำเภอบางเสาธง สมุทรปราการ 10540 \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>5,130 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b>ราคา 100, 150 และ 200 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 564 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aSpc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 25.1 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t สถานตากอากาศบางปู สถานที่ท่องเที่ยวในแบบพักผ่อนตากอากาศ ที่มีชื่อเสียงแห่งหนึ่งของสมุทรปราการ  เป็นสถานที่ท่องเที่ยวและพักผ่อนที่ได้รับความนิยมอย่างมาก
        มีร้านอาหารทะเลให้บริการหลายร้าน นอกจากนี้ บางปูยังถือเป็นแหล่งท่องเที่ยวและดูนกที่ขึ้นชื่อแห่งหนึ่งของประเทศไทย โดยเฉพาะนกนางนวล ที่อพยพหนีหนาวจากไซบีเรียมาในช่วงต้นฤดูหนาว
        ช่วงเดือนพฤศจิกายน-มกราคม ของทุกปี โดยมีจำนวนนกไม่ต่ำกว่า 5,000 ตัวในแต่ละปี
    </string>
    <string name="aSpc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 29.3 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ฟาร์มจระเข้และสวนสัตว์สมุทรปราการ เป็นฟาร์มจระเข้ที่ใหญ่ที่สุดในโลก ตั้งอยู่ในเขตตำบลท้ายบ้าน อำเภอเมืองสมุทรปราการ   ภายในเป็นสถานเพาะเลี้ยงจระเข้กว่า 40,000 ตัว
        มีการแสดงวิธีจับจระเข้ด้วยมือเปล่า นอกจากจระเข้ ก็มีส่วนที่เป็นสวนสัตว์ที่เปิดให้บริการ มีการแสดงช้างและละครลิงให้แก่นักท่องเที่ยวชม รวมถึงสัตว์ประเภทอื่น เช่น ชะนี , งูเหลือม-งูหลาม,
        เต่า, นก, อูฐ, ฮิปโปโปเตมัส นอกจากนี้แล้วยังมีพิพิธภัณฑ์ไดโนเสาร์ ซึ่งจัดแสดงกระดูกและหุ่นจำลองไดโนเสาร์ขนาดเท่าตัวจริงกว่า 13 ชนิด พร้อมฉายสไลด์มัลติวิชั่น
        ว่าด้วยเรื่องของมนุษย์และสัตว์ดึกดำบรรพ์
        ฟาร์มจระเข้และสวนสัตว์สมุทรปราการเปิดให้เข้าชมทุกวัน ระหว่างเวลา 07.00-18.00 น.

    </string>
    <string name="aSpc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 31.6 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดอโศการาม เป็นวัดที่มีพุทธศาสนิกชนมาปฏิบัติวิปัสสนากรรมฐานกันมาก และมีสิ่งที่น่าสนใจภายในวัด คือ  พระธุตังคเจดีย์เจดีย์หมู่ 13 องค์ เจดีย์ทุกองค์มีพระบรมสารีริกธาตุบรรจุ
        ในผอบเงิน ทองและนาก และยังมีวิหารวิสุทธิธรรมรังสี อาคารจตุรมุข 3 ชั้น ยอดมณฑปปิดทองคำบริสุทธิ์บรรจุพระบรมสารีริกธาตุ ภายในวิหารประดิษฐานพระพุทธชินราชจำลอง รูปหล่อหลวงพ่อปู่มั่น
        ภูริทตฺโต และสรีระของท่านพ่อลี ธมฺมธ ตาม อีกทั้งยังมีป่าชายเลน ซึ่งอยู่ทางด้านหลังของวัด มีนกและปลาอาศัยอยู่มาก
    </string>

    <string name="Spfc_info">
        \t\t สนามกีฬากลางจังหวัดสุพรรณบุรี หรือชื่อเดิมเรียกว่า สนามกีฬาสงครามโลกครั้งที่ 2 จังหวัดสุพรรณบุรี เริ่มก่อสร้างเมื่อ วันที่ 5 ธันวาคม พ.ศ. 2488 เริ่มเปิดใช้งานครั้งแรกเมื่อ
        วันที่ 9 กันยายน พ.ศ. 2490 เป็นสนามกีฬาอเนกประสงค์ของชาวจังหวัดสุพรรณบุรี ปัจจุบันใช้เป็นสนามเหย้าของสโมสร สุพรรณบุรี เอฟซี (ไทยลีก 1) และเคยใช้ในการแข่งขันกีฬาโรงเรียนอาเซียน
        2009, กีฬาแห่งชาติครั้งที่ 27, กีฬาแห่งชาติครั้งที่ 35, กีฬาแห่งชาติครั้งที่ 42 และกีฬาเยาวชนแห่งชาติครั้งที่ 32 ส่วนแข่งขันระดับทีมชาติ เคยใช้เป็นรังเหย้าของทีมชาติไทย พบกับ
        ตรินิแดดและโตเบโก ในศึกฟุตบอลกระชับมิตร เมื่อ วันที่ 14 ตุลาคม 2561\n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>3034 ทางหลวงชนบท ตำบล ดอนกำยาน อำเภอเมืองสุพรรณบุรี จังหวัดสุพรรณบุรี ประเทศไทย \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>15,279 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b> ราคา 50, 100, 120 และ 200 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 150 บาท \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 1,668 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aSpfc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 26.2 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t ประกอบด้วยพระบรมราชานุสาวรีย์สมเด็จพระนเรศวรมหาราชทรงพระคชาธารออกศึก และองค์เจดีย์ยุทธหัตถี สมเด็จพระนเรศวรมหาราชทรงสร้างเจดีย์ขึ้น
        เพื่อเฉลิมฉลองชัยชนะในสงครามยุทธหัตถีที่ทรงมีต่อพระมหาอุปราชาแห่งพม่า ต่อมากองทัพบกได้บูรณปฏิสังขรณ์องค์พระเจดีย์ขึ้นใหม่ โดยสร้างเป็นเจดีย์แบบลังกาทรงกลมใหญ่ สูง 66 เมตร
        ฐานกว้างด้านละ 36 เมตร ครอบพระเจดีย์องค์เดิมไว้
    </string>
    <string name="aSpfc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 31.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t พระพุทธรูปแกะสลักหน้าผาหิน มีชื่อว่า พระพุทธปุษยคีรีศรีสุวรรณภูมิ หรือ หลวงพ่ออู่ทอง  ตั้งอยู่ใกล้วัดเขาทำเทียม ที่หน้าผามังกรบิน  ณ พุทธมหาสถานเมืองโบราณอู่ทอง
        อำเภออู่ทอง  องค์หลวงพ่ออู่ทอง มีความสูง  108 เมตร ฐานกว้าง  88 เมตร หน้าตักกว้าง  65 เมตร อยู่ในพื้นที่ราว 100 ไร่  เป็นพระพุทธรูป แกะสลักหน้าผาใหญ่ที่สุด ในโลก
        ด้วยความสวยงามแปลกตาและหน้าผาหินที่รายล้อมองค์พระพุทธรูป ทำให้นักท่องเที่ยวต่าง แวะเวียนมาทำบุญ ถ่ายภาพอย่างไม่ขาดสาย

    </string>
    <string name="aSpfc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 32.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดที่สวยงามตั้งอยู่บนยอดเขา ภายในประดิษฐานรอยพระพุทธบาทมงคล 108 ประการ อายุนับพันปี สร้างด้วยหินทรายแดง โดยกรมศิลปากรได้ขึ้นทะเบียนเป็นโบราณวัตถุและ
        สร้างมณฑปทรงไทยสวยวิจิตรครอบไว้  ทางวัดเขาดีสลักปรับปรุงภูมิทัศน์บนยอดเขา มองเห็นวิวทิวทัศน์สวยงามในเขตอำเภออู่ทองโดยรอบ
    </string>

    <string name="Tpfc_info">
        \t\t แพท สเตเดี้ยม สนามเหย้าของ การท่าเรือ เอฟซี (ไทยลีก 1) เริ่มก่อสร้างพร้อมกับการก่อตั้งทีมเมื่อปี 2510 โดยหน้าตาสนามนั้นเดิมเป็นสนามฟุตบอล(ไม่มีลู่วิ่ง) ซึ่งเหมือนสนามทีโอที ,
        ลีโอสเตเดียม และธันเดอร์โดมที่เป็นสนามบอลเก่าแก่ โดยอัฒจันทร์ด้านแรกที่เรียกว่าโซน A สร้างสูงจึงทำให้ไม่ค่อยน่าชมการแข่งขันสักเท่าไหร่ เนื่องจากว่าการก่อสร้างต้องการให้ชั้นล่างเป็นฟิตเนส และห้องนักข่าว
        แพท สเตเดี้ยม เริ่มการต่อเติมขยายสนามครั้งแรกเมื่อปี 2552 โดยขยายตรงที่นั่งตรงข้ามที่เรียกว่าโซน C ขยายที่นั่งด้านซ้ายจากอัฒจันทร์หลักเรียกว่าโซน B และขยายอีกครั้งเมื่อปี 2554 โดยขยายโซน C ขึ้นไปอีกชั้น กับ โซนขวามือของโซน A คือโซน D\n \n
        \t\t <b>ที่ตั้ง : </b>444 ถ.สุนทรโกษา แขวงคลองเตย เขตคลองเตย กรุงเทพมหานคร \n
        \t\t <b>ความจุ : </b>8,000 ที่นั่ง \n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมเจ้าบ้าน : </b> ราคา 130 และ 180 บาท\n
        \t\t <b>บัตรเข้าชมทีมเยือน : </b>ราคา 200 บาท  \n
        \t\t ทีมเยือนได้โควตาจำนวน 800 ที่นั่ง
    </string>
    <string name="aTpfc1">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 11.7 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดเบญจมบพิตรฯ  ตั้งอยู่ที่ถนนศรีอยุธยา เขตดุสิต ไม่ไกลจาก พระบรมรูปทรงม้า เป็นวัดที่พระบาทสมเด็จพระจุลจอมเกล้าเจ้าอยู่หัวทรงสถาปนาขึ้น
        โดยมีสมเด็จพระบรมวงศ์เธอกรมพระยานริศรานุวัดติวงศ์เป็นผู้ออกแบบ ก่อสร้างด้วยศิลปะสถาปัตยกรรมไทยโบราณมีความวิจิตรงดงามและเป็นระเบียบ ได้รับการยกย่องว่าเป็นวัดที่มีการวางแปลนแผนผังที่ดี
        ที่สุดวัดหนึ่ง ทั้งยังประดับด้วยหินอ่อนที่ดีที่สุดจากประเทศอิตาลี เป็นที่รู้จักกันโดยทั่วไปในหมู่นักท่องเที่ยวชาวต่างชาติในชื่อ “Marble temple”
    </string>
    <string name="aTpfc2">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 9.4 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t วัดพระเชตุพนวิมลมังคลารามราชวรมหาวิหาร หรือ วัดโพธิ์ เป็นวัดเก่าแก่ที่อยู่คู่บ้านคู่เมืองมาตั้งแต่ รัชกาลที่ 1 สมเด็จพระพุทธยอดฟ้าจุฬาโลกมหาราช และเป็นวัดประจำรัชกาลที่ 1
        เมื่อก่อนเราอาจรู้จักวัดโพธิ์ในเรื่องของชื่อเสียงในเรื่องนวดแผนไทย หรือว่ายักษ์วัดโพธิ์ แต่เมื่อยุคสมัยเปลี่ยนไป การถ่ายภาพชิคๆ แนวๆ เริ่มเข้ามาในโลกออนไลน์มากขึ้น
        ทำให้การเที่ยววัดเริ่มต่างไปจากเดิม จากที่มีวัตถุประสงค์แค่ไปไหว้พระ ทำบุญ ก็เพิ่มการถ่ายภาพพอร์ตเทรต แต่งตัวเลิศๆถ่ายภาพกับวัดในมุมสวยๆเข้ามาด้วย
        เรียกว่าช่วยเพิ่มมีสีสันให้การเที่ยววัดเป็นเรื่องที่สนุกมากขึ้น โดยเฉพาะวัดโพธิ์ นั้น มีมุมถ่ายภาพสวยๆเยอะมากเลยทีเดียว

    </string>
    <string name="aTpfc3">
        <b>(ระยะห่างจากสนาม 9.5 กม.)</b> \n
        \t \t \t \t เสาชิงช้า ตั้งอยู่หน้าวัดสุทัศน์เทพวราราม ถือเป็นสัญลักษณ์อย่างหนึ่งของกรุงเทพมหานคร เสาชิงช้าได้ถูกกรมศิลปากรประกาศขึ้นทะเบียนเป็นโบราณสถานสำคัญของชาติ
        เป็นสถาปัตยกรรมที่สร้างขึ้นเพื่อใช้ประกอบพิธีโล้ชิงช้า เชื่อว่าเป็นการต้อนรับพระอิศวรซึ่งเป็นหนึ่งในสามเทพเจ้าของศาสนาพราหมณ์-ฮินดู
        โดยพิธีโล้ชิงช้าได้ถูกยกเลิกไปในสมัยพระบาทสมเด็จพระปกเกล้าเจ้าอยู่หัว รัชกาลที่ 7 นับเป็นสถาปัตยกรรมมโบราณที่มีอายุรวมประมาณ 222 ปี
    </string>

    <string name="title_activity_bgpu2">BgpuActivity2</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="title_activity_brutd">BrutdActivity</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="title_activity_butd">ButdActivity</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
</resources>